香港最垃圾食店一定係煌極！

小弟平時很少發文，今次真係忍無可忍先至發文。

話說今日下午同巴打一齊食飯，無意入咗去煌極

我哋就叫咗三個口水雞飯，一個蒜蓉雞飯，一個蝦餅烏冬同埋一個蛋包飯食。開頭都好好地， 點知一等等咗半個鐘都未嚟， 好我忍你。

之後三個口水雞，一個蒜蓉雞終於嚟。個阿姨拎咗四碟雞， 佢分唔到邊一碟係蒜蓉雞邊三碟係口水雞。 之後去攞起我碟雞用鼻索， 係呀！係用鼻索呀！

我好無奈嘅時候，佢終於拎咗啲飯過嚟， 就咁將啲飯擺喺托盤，放喺我哋張枱度叫我哋自已拎， 嘩乜嘢服務態度呀 我嗰下火都嚟

之後,我哋見到隔離枱有六個年青人,等咗十分鐘,大聲嗌咗好幾次都冇人嚟呢佢哋, 之後佢哋嬲嬲哋更加拍枱走!

我哋諗住唔搞大佢，等埋我朋友個飯飲埋杯嘢就走啦。嘩！佢杯凍檸茶好似涼茶咁嘅味呀xx

我哋食完餐飯加埋等咗成45分鐘，係45分鐘!

我哋食完諗住埋單走嘅時候，問一問可唔可以分開畀姐。嗰收銀員鬧我哋，話我哋阻住佢哋做嘢，但係佢哋做嘢咁慢我哋又點樣阻住呀!

所以我勸各位巴打千祈唔好去煌極食野， 先唔好問好冇食，服務態度咁差，佢哋幾好食都唔會有胃口去食啦!

之後奉上我去食嘅餐牌同埋地址， 請各位巴打評評理。

補上地址

D圖調轉曬請原諒

屌佢老母啦

你真係好垃圾

食物圖呢 ？

sorry

食物圖都無張 屈人唔洗本

仲以為你去咗台灣食

你唔信自己去食一次，D服務態度閪到飛起

食過一次 記得好難食同等女撚耐

你老母就係支那人

附上食評

好過冇女